電訊報：摩連奴與許家印會面，商談執教恆大甚至中國國家隊

根據英國《電訊報》的消息，前曼聯主帥摩連奴與恆大老闆許家印會面，商談執教恆大甚至可能執教中國國家隊。

據該報表示，目前摩連奴正在與許家印會談，談論有關接手中超球隊廣州恆大、甚至可能是國家隊的事宜。

《電訊報》表示，許家印是恆大老闆，這家公司是中國最富有的公司之一。他致力於建設這個國家的超級聯賽，以及幫助中國獲得參加世界杯的資格。這兩個人在今年春節時就有過見面，許家印下決心雇來全世界最優秀的教練之一來提升中國足球的水平與形象。

摩狗識撚教d廢物咩

楚王好細腰，宮中多餓死

教恒大既話肯定即刻變全世界最高人工領隊

支持
咪撚搞拜仁

肥賓又要對魔佬

Daddy都奶共

真就好，想睇摩狗忍唔到口屌鳩中國足協

Daddy教宜班垃圾屌到佢地反皮都似

大陸隊魔性咁重加埋魔佬埋

支超都去
返葡超好過啦

文化人

佢賓菲加都唔教
唔會去中國啦

習總鍾意，就要頂硬上啦

肥賓， 摩佬， 就睇佢地幾耐頂唔順

？

納比呢咁

教中國隊大巴陣形實比中國人屌到佢化

找卡數點算

無球隊搵到要去支超
係咪驚教其他中遊教到降班